連登有冇醫科生

考完summative 又係撻皮既時候

yes yes yes

巴打嘅名好正呀